有冇人淨係鍾意聽舊歌？

20歲出頭，但對千禧後嘅歌麻麻地，成日覺得早四五十年出世嘅人好幸福

我又冇特別鍾意邊個歌手嘅，但上youtube多數都係loop舊歌，呢排就loop呢幾首：

Fly Me to The Moon, 大家好熟啦

Can't Take My Eyes off You, 另一首經典啦

Take Me Home Country Roads, 近排Fallout 76 trailer 首歌

Little Girls, cult 歌

Take On Me, 又係近排興返

另外仲有Dschinghis Khan, Queen, Serge Gainsbourg 啲歌 宜家都係得呢啲歌先滿足到我

Air supply死忠